法律上可唔可以趕晒啲華人翻中國？

好多移左文嘅華僑已經無咗中國公民身分
但呢班人又永遠成日口口聲聲爱国
其實有冇任何方法逼佢哋返中國？
(講緊嘅係用嗰啲立法或者行政手段)

如果睇歷史，蘇聯政府係1921年將白俄嘅政治流亡公民全部取消國籍。美國可唔可以用同樣方法趕走所以華裔嘅美國公民？

好似唔可以驅逐永久居民出境

一日有左膠
一日無可能

有d係幾代人，仲做埋議員

唔係冇錢先講走佢咩

唔係冇錢先趕走佢咩

取消佢國籍先得唔得

世居幾代，不習華俗嘅都要趕？

不習華俗？
咁唐人街係點嚟

唐人街以外嗰堆…………
尤其是新一代班後生

趕得走華人 咁其他人又趕唔趕走